仲有冇人未反到公司

我公司有個同事美孚出觀塘仲未見人影